[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (32) 我有運 所以我比台服ban撚左

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版Facebook

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算 每週一香港時間11:00AM結算(日版)

以下玩法暫時得日服有

二樓 - 新手須知:

元素週期表 (非常重要)

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
其餘可以參考攻略網評分

日版
物理人權角 破防(大) 上暗
物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗
補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

台版
物理人權角 破防(大) 上暗
全隊加物防 補血+解麻 全隊物攻/魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色
減防 減速 麻痺

不論日台 暫時無咩用嘅角色
輸出相對低 唔係好適合打鬥高傷嘅競技場
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

有運氣係會有報應

來源: LIHKG #36261: 岬明乃

吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

Lm

新POST留名

lm

LM

強帖劉明！

課金都課唔切
七日一個pool點玩

step3都未換曬

所以我一早已經講
進度快
送又少
啲POOL轉得快
1個月4個+
想課金玩都課得辛苦

不過見有巴打覺得我講嘅有問題
講到我淨係我覺得官方孤寒 要求多多
就證明真係依D咁快進度又轉POOL轉得咁快係有市場
應該純粹我地真係玩唔慣依啲課金要求咁高嘅

日服大法好

咁巴打又慢左啲
我無食體 + 2TK都換到第4個同就第5個
巴打體力點分配?

爆下體算 起碼屌埋枝技能水再講

咁樣趕進度轉pool法 非洲人又難中彩
我窮撚玩唔起

巴哈都好多呢d理論
唔好同日服比 呢度係台灣
唔好同sonet比 因為佢太佛心

封模擬器D人抵死
封連點又話無問題 個個覺得時間太多咁
送石少就話唔好追卡 個個都咁少石 係咁架啦

到底係pr定係佢地真係受虐狂我都好想知
佢地係咪會同老細講人工太高 扣咁D啦

台仔太有錢同太得閒,, 所以台服係無錯

台仔唔比人靠賽

唔知會唔會為雷姆、Emilia開新角、新職
特登開好奇怪
唔開就更奇
新職?新武?新大技?

我買智障 惠惠 ipad 傳教士 既4星

我一直都唔係專登想比較
以繁中版係單獨一隻game去睇
其實好簡單一句講曬
課金壓力太大

唔好同日服比 呢度係台灣
其實唔同日服比嘅話
以台仔自己物價指數黎講依隻GAME課金都算高啦
以台仔中位數收入水平去睇
1個月井4個pool真係all in份糧

而且唔係因為日服本身個價格
隻GAME個課金價格會咁貴咩
明明就係參考日版價格水平再因台仔物價調整低少少
當然你話Twtiter官方都係寫繁中版唔係台版 其實包埋香港澳門嘅
但井曬4個香港月入3萬都覺得貴啦
每個月4個pool喎
長玩點放心課金去追啊

仲要封埋click assistant我真係遲早月卡都唔課

「靠賽」點解

其實台服咁追進度係咪最後會同日服同步？
即係日服出情人節event台服既活動可以完全一樣？

已經決定呢個月月卡完左唔課
課返日服存起等佢一週年買返d禮包好過一直趕客既台服倒落海

由第一次生放已經講呢個營運好打極有限

真心，咁chur法，真係唔掂

以我自己為例，都係因為佢個「劇情」先會唻玩，而呢個作品都係以「輕鬆攪笑」為大前題。絕對唔會預料會咁chur

再者，有幾多人真係「專心單修」而冇玩其他驚丫
咁既話，邊得掂？

所以，課過下幾舊水後，其實，都真係唔係太值得再課落去，輕鬆玩、睇下劇情就算喇

要同步,最快要2021年12月尾左右

用全井去計又誇咗啲
有能力全井嘅人應該一個月3定4個pool都冇分別 3次井就算用台服價錢都要1個月萬三
今個月嚟講淨係追雷王女同光和真都可以接受
未來視埋下個月其實都係追火ipad同雷cl

btw其實話就話趕 但都只不過係1次活動追3日 講緊追半年進度
我都好懷疑到底執之前追唔追到

負碌

大約係2-3個月追1個月進度
即係要年幾先追到
btw，隻game最大問題係唔課就冇卡抽
fans向game，大家都想抽到中意既角色
2，3星出得少，4星難抽，又唔派石
冇課想抽多隻新角都難

個標題

塞翁失馬

日服181萬有1750名

本身原作已經出咗名
仲洗乜派咁多福利
就算台服唔加速 原廠節奏其實都偏快 一個月成5隻新角
唔知佢到底事前準備咗幾多貨
如果唔係開re0 萬聖應該唔只一個pool

feel到真係少左人

原作出名只能夠幫你引到人開始試玩
要營運好先高retention rate
唔高retention rate就越黎越少人玩
無人比大佬屌打大佬都唔想課啦
唔營運得好啲點keep落去

btw 原廠初頭2星期先1個pool都還好
改10日1個都有送多啲野
繁中版7日1個 keep緊係2星期1個pool時期嘅福利
仲要講緊日服已經比人嫌福利少
繁中服都唔識做

半週年都feel到無乜少
萬聖節之後好似條curve無咁硬

pizza鋪3星期內兩次救世界

諗起之前係Facebook屌台服送石少
俾成班台灣人圍插
明明送啲石都唔夠用 又難抽
下下都課金 邊玩得起

暫時除咗boss掉落有按時間比例加返
其他所有野真係照搬 唔做就唔錯嘅態度
check返聽日演劇活動個H boss係調整咗做16萬血
如果台服係醒水 一早就應該將之前活動boss都減到16萬
至少冇咁多人嘈要2TK

抽卡問題以我見台仔嘅言論 感覺就算派多咗石都唔會有大轉變 始終隻game本身就係難抽 而且睇返日服就算有福利都係要課咗金先有

其實好奇怪 明明台仔好鍾意強調零課乜乜柒柒

班台仔應該冇玩過日服
嗰下好似對住成班小學雞咁

食相太難睇 係fans都頂唔順咁課法
寧願課返d週邊item好過

幾時改名做迫害競技場，實戰永遠連130萬都冇，但岩先屎忽痕入去練習就160萬最後3場比d咁既野我，今次連4000都冇，好心update下d獎勵啦，下下做狗點玩落去呀

個標題好L正

真心有幾多台灣代理係好嫁
而家台伏成個feel就係短炒 吸得幾多就幾多

依個真
唔跟日版改1萬我唔會再課

hea玩算啦
睇下劇情 打下活動
競技場打到人都灰
之後都唔想課金了 除非重課唔係課都冇撚用

SAME
唔係有愛都唔會曬口水屌
支持週邊算+1

真心得搜內真係算好

Sonet個pool大咁多
每人課張月卡都好好揾 仲要大把黑仔王連井幾個
依家啲手機驚係要送得多 送到差啲保底先引到人課

本身隻game都垃圾
再加代理真係最初一聽都知比狗玩

Emt法杖，雷姆出矛（因為小人玩）咁米得

但係矛垃圾呢件事都係改變唔到

70抽0彩，岩岩7抽出2隻真係想打爆部機，懷疑以後金都唔洗課，逐隻抽中得仲多

未試過單抽中彩

新手想問可以再點提升？
競技場都係啱啱好2萬內

買多把競妓杖仲有競妓劍換左堆垃圾佢
防具都換曬金色佢

雷姆放咩職都係怪
或者佢會出新功能for合作角色

我諗佢合作應該會出埋專武啦,隻game入面無邊把武岩雷姆用

今晚生放送就知

大家覺得呢個帳有冇人會收

日ser都冇人要 台伏你話呢

想棄 就抽到王女 日版一隻都冇
又唔可以自動點擊 個fd又棄埋
同埋好多驚玩緊

出合作角色冇同名sub會好渣wor

可能同聲優有加成 係咪得高橋李依

本體個數值set高啲咪得
然後sub都係睇特性放

無得自動點擊
無得模擬器
電話又熱啲電又倒水咁去
禁左成朝終於刷晒啲票
覺得自己好犯賤

多我成倍
抽箱都有排你抽

打左13x已經夠晒皮

轉蛋一百一百咁去
好快抽完
而且起碼可以計下機率再reset

但清卷真係悶到嘔

你冇清hard關?點打到咁多

我見活動彩鱗易出嘛
hard淨係打彩鱗嗰幾關
有啪幾粒牛肉

抽箱係十個十個咁去
不過清卷真係煩在等佢打

251次 你係咪咁癲呀

um....
右上其實有得較做100抽一次

台仔玩到4百幾次，佢唔算癲

唔講唔知
我今朝仲十個十個咁撳哂佢

咪又係抽3星
再多幾張都唔會變4星

今次隻勇者和真係咪必抽? 又有加速，被動又加物攻

男角
唔抽

柒撚到

同兔王女一樣非必要,但可以抽
想抽有夠會做法隊角多啲

屌 未用哂d波子無得抽番
呢個營運係咪on9
未夠鐘又踢人offline

我是來吸負皮的

去到今個pool條新member既片終於有中文

10抽剩係中左隻3星智障

想要和真

台仔
乜都柒過人

印象中佢轉蛋個時間係未完
去到11月幾
今朝都有諗過唔抽住

仆街又俾佢陰到
以為今次實係打主線出boss券
一場H都冇打點知活動又出新關

我都以為係
之前唔係話隔住隔住咁出架咩

今次有智障幣出咁好

今次洗唔洗升埋溫泉智障同芸芸
定係繼續3刺王女加溫泉惠惠算

想抽隻和真，結果
和真就一隻都見唔到

歐

係好耐冇見嘅16萬血boss呀，終於可以穩定1tk喇

2張4星卷+1張3星卷+120抽先得4隻有夠會同隻溫泉抖m

齋打活動boss hard 雙刺皇女鳩過

日服隻新粉毛勁唔勁

Arena落場唔差
不過都係pizza鋪好用d

競妓點睇

pizza鋪係咩
我見個appmedia寫ss以為隻粉毛好好揪
咁都係等re0算了

打少兩萬差好遠 活動惠+暗刺王女輕鬆過

競技我冇你咁多角
我試緊惠惠水刺暗刺智障女神皇女

反而ex 我要打3round 可能太黑仔

Re0限定，緊係儲石allin抽

希望做到歐能

我都係
招大太痛

活動n3有光耳環
要刷趁而家

後面都有，不過無寫出黎
好撚狗
好似n9 咁上下，唔太記得邊關

無頭騎士第3次俾人祭旗
個個都用水刺今次佢就唔怕水

原來有得抽番 嚇死我

邊度
我好似都淨返少少未抽

1刀唔到
有活動有夠會＋溫泉惠＋活動芸好
定3刺好

我係咁打

暫時
暗刺 水粉毛 免耳王女 最穩

3星火莉亞sup粉毛，王女做front3

2刺＋雷王女咁打平均剩7秒，光王女應該仲快
反而活動有夠會，活動芸，溫泉惠 1刀唔到
唔知抽黎做乜

我想要有夠會

應該係gay絆問題
本身玩開物攻隊換魔隊d人全部冇gay絆

實測咗N9會出

都冇分別啦，除左圖之外其他野一樣係垃圾
你話有金鱗金礦同時刷就話姐

仲有兩個幾鐘就見到李依

係啵，今日放送啵

硬係覺得今次競技場又係做狗

練習試左幾次
都係150萬樓下
BOSS減物攻但得物攻隊可以用

唔關台狗事

唔好理咁多
勁唔勁都等RE0啦

唔得閒睇LIVE
等包膠

係160萬血，終於100% 1tk，唔使睇運

屌你extreme要3tk

痴撚線競妓隻野大力到仆街
係咪真係要落奶

有抽到光有夠會其實可以玩法隊

法師體質差，輸出又唔係特別高，係咪要到後期有彩裝先有用?

活動hard一下過唔到
有冇巴打可以教下點組

光惠光芸2*光獸奶後面2*光有夠會夠打啦掛

暗刺&水刺
最後一隻試下兔王女或者2星光王女？

呢隊試左唔得
不過水刺我冇換多把競技短刀畀佢
係咪換埋會爭好遠？

呢d機率想人課金？

請問2星光獸奶同2星光有夠即係邊兩隻
我諗我應該冇

我見雙刺+兩種王女都有人話穩
相信係絆同裝備問題
你會唔會係唔好彩比boss盲得多
我自己係有堆防暗盲

台服做下分子咪幾好

特登換多把競技刀畀水刺都係唔得

d sub換翻相同人物啦，你咁樣梗係過唔到

執一執左隊再打活動，都係最後一秒先殺到

雙刺兔王女我覺得okay

兩星唔同屬嘅sub都照用？

我入game試左用兔王女
落埋把彩武
打落都OK
一開波比人盲兩隻最後都仲淨4秒
你睇下sub丫絆丫裝備之類有無得再提升
而家每日淨係做任務先囉
到活動最後一日穩啲一刀先再刷

生放開始左

好撚歡樂

係

升埋絆應該ok
咁我等佢升下過幾日先再打
唔該晒

稱號=.=

稱號系統

豬扒

FD送肉?

say句hi有10體-.-

朋友嘅肉

專武尼啦

專呀

終於

廢M專武係劍

春春改

黎喇屌

SKILLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL UP

終於有得改大技

好似唔錯

嘩 必殺效果追加

街霸超必1/2

新大呀

NEW必殺

和真明顯係狙擊

新必殺
咁睇好多角都可以翻身

李依好串

一早要啦

新大技又有得揀 I / II

屌 面具

黎啦黎啦 抖M翻身啦

巴尼爾mode
抖m返生了

愛衣

Darkness

終於有輸出了，是逆轉的勝利！

李依： 佢up乜 我完全聽唔明

活動周回

媽呀 我終於抽到了

りえりー

戴耳機呀

ASMR

jm9

高橋上未

頭先後台有人笑到勁大聲

不愧係自走表情包

佢地真係次次生放都上就好

愛衣把聲好似變唔夠

ご褒美です

3傻一齊黎

好想雨宮天都上黎

應該係呢隻驚到而家最歡樂既生放送

re0 ?

講開又講三刺好似冇出土屬?

搶唔到

19.64

nico nico 快d

另外嗰條友落風奶咁良心

電腦要開vpn先開到

有風粉毛轉咩法隊

life is change

台仔再加多9個月就差唔多

李依為大地帶來貓板

台版話玩家跟到 繼續加速咪唔洗

精神分裂

會唔會有李依同李依講野

怠惰

松岡

怠隋

連konosuba都可以松岡愛衣協會

desu

另類ntr
又觸手又變態

レム！

課金啦各位

仲有張呢

唔好part2

真係送

送

我寧願送雷姆

送4星

唔關你事呀台仔

蘋果

要肝

哇！竟然係咁+10%

你叫雙修撚情何以堪

睇嚟會係咁合作

原來エミリア有武器

準備好肉等肝

講還講唔好同桐狗合作

我淨係睇到有招回血技

咁講法 係咪變左長註角色

LOST IN MEMORIES 都有

吞入異世界

下面有句講呢啲角色可能再出

Rieri 分身劇場

合作唔好諗咁多
公連re0時都有呢句 結果點大家知

馬沙卡...

少課玩家想以後抽得返 所以幻想下

井左佢唔洗dum春

冇光王女係難搞D
我會將光惠放返係前面
我爆裂完換人上岩岩好水刺就放大加物攻

全體獎

3粒

好在睇落唔算人權 有愛先重課

200舊肉，準備用晒佢

愛衣好識講野

死啦 冇儲石 點跟

我見到part2

有有償必中4*

有彩強包

雷姆

500萬隻=.=

雷姆有中加速

Intro燃燒經費

會唔會太有信心

睇黎換好多skip卷

我覺得藉住今次合作出完全體獎之後嘅活動都會出呢類

開新角, 點儲絆

個合作整得好認真

Re0 應該會係咁合作
Part2就唔知

蘋果5倍絆

有part2正常,出2個POOL

呢樣真

想訓到禮拜六等開game

井兩次好撚痛

雷姆加物攻法攻
智障d frd

細睇先睇到 佢原來跳左秒

精分

1000 石

哇屌
300x14

300 x14

14日，每日300石

2星期每日300

屌 日服好識做

石呀

哇屌屌屌

營運

屌用中心到

屌

個死亡回歸演出超正

真係好落力

換大技，合作，專武，福利
終於似返隻正常game

日服無限好

死亡回歸抽蛋

唔關你事呀垃圾台仔

洗唔洗咁撚正...

未計故事石都送5200石

抽膠

仲可以抽埋 港紙萬幾銀既figure

冇咁貴,一隻2千幾

有冇巴打整合下
今次好撚癲

之前係咁比人屌食相差
然後今日...

個時唔係炒到萬幾銀咩

我可唔可以單獨買頭頂隻貓

總結：台版冇份

想要抽蛋GIF

sonet: 我就傾到番黎 你地呢

李依

李依發功成功

親愛的冒險者您好，感謝您的耐心等候。

『美好世界FD』為維護廣大玩家之權益，
我們將會採取嚴格的對應措施。
系統會進行自動偵測，
排除使用第三方程式或附加軟體等未經授權的玩家。

請注意，我們將會給予上述玩家機會，
讓該玩家能夠從錯誤中汲取教訓並改正他們的行為。

如您屬於上述玩家之列，請於數日後再行嘗試登入遊玩。
但是請記得，切勿再使用第三方程式或附加軟體來進行遊戲。

美好世界FD 台港澳版 客服支援

留言係咁洗神營運

記得課金支持小妹啦

課左睇佢煮野食

可否每次生放送福島加一傻再拖2打6

成段日服生放歡樂個台版幾多

台仔well deserved

唔洗講3傻呢次
之前和福島拖其他人出黎已經屌打

就連2個p都做足功課 呢點要讚

起碼個acc係睇落都覺得有玩開
門面野起碼做足先

睇得出佢地真係用心整好隻驚
今次仲收集埋玩家意見然後拎出黎一齊講

想放棄台服 專心日服

早棄早著
鳩ban咁開心呀啦

睇完，好葡萄

對比台服由mc到黑臉p

玩台服既你值得擁有

而家轉過黎都唔遲

所有野慢慢改好 無得個吹字

而家仲講到明1周年實裝大技轉換
神營運

btw有冇人睇到雷姆用咩武

話會改倍率周回真係好佛

同惠惠同名應該係法杖?

真
想過檔

好似冇show出黎 估計用短劍 短劍角冇咩人

但似物攻喎

係嘅話都好啲

vpn不了

立刻行動

咁你只可以係台伏等

智障物攻都用補杖

真心唔難

等咪等
d驚要用vpn真係拒之門外

呢個我好似睇漏咗唔知佢點講

食相我真係唔覺有幾差 最多真係淨係可以話佢送得石少

小技加速，大技攻buff，標準短劍配置

除非唔係同惠惠同名,同名又物攻咪好奇怪

預定12月會更新

咁智障本身係補師黎既 只係唔知點解要用物攻姐

有名你叫藍色智障

雷姆絆加物攻魔攻
會唔會好似智障咁
物攻補師，小技回血

抽中左，呢隻如何？

用VPN玩始終都有唔少既阻力
加上，睇唔明劇情又少左份樂趣嘛

轉ser就會有用

為30石而睇者

估中左
巴哈見到

呢個真

1. VPN
2. 劇情係一大樂趣，日文睇唔明

emt就補杖
雷姆好混亂
有惠惠10%bons但物攻 大係雙攻buff又似sup

識d日文都表示vpn不了
唔係一早玩左日服

大笑咗

唔係架，我真係睇足架
一邊睇，會一邊笑架

真係因人而異既 不過自學緊日文 所以聽唔明會去搵點解

自學

EMT用補杖咁雷姆應該跟惠惠用魔杖

但雷姆除咗普攻都有加冰入去

btw拉姆連影都冇好慘

台伏狙擊手

難到仆街 日日逼自己睇日文 冇強逼症既人唔好咁做

自學+1 對我黎講 生放聽得明一半以上同旅行一般溝通到就夠

我都係咁諗

做咗十幾年毒撚
唔學都睇到識 用嚟睇生肉睇攻略網都夠哂
但文法同寫字能力基本係零

睇一睇 惠惠原來係光屬
光水法隊又多咗人用
水屬有利嘅話搏盡啲惠惠邊緣雷姆emt
應該其他奶都唔洗落

part2見

襯返佢頭髮顏色掛

btw呢兩隻咁出法維茲真係正式失業

拉姆應該出唔到彩...

維兹真係要睇下佢點buff招大
可能係中~大緩 話哂都係冰牢

光惠其實本身3星都用得落
但佢雙全體技又加速加速 必定係競技人權之一

風智障技就好一般 基本就係初始既風屬版 冇乜太大用途 除非佢加攻係大加攻 時間同cd好接近先有用

3星命
上面有巴打話見到有part2
就算出應該都係送/3星抽

雷姆真係有可能係用物理武
加速自己可以普攻快啲 但普攻係無屬性
如果係攻杖咪同惠惠咁普攻RJ

邊度有part2 佢唔係淨係去到14號咩

雷姆home page左下角堆banner見到

想用柏克同逗之助

日服會唔會改到變左第2隻手遊(同台服比)

我諗係有兩個4*確定pool掛 唔係合作角有兩part

其實都係戰力不斷上姐 個玩法唔會變

點解大家會覺得4隻新角唔係分part 1、2抽 (或pick up)
而係part 1抽(或pick up)晒4隻然後part 2再出新角

因為佢個登入畫面係show 3隻,正常黎講係同一個POOL

4% 每隻1% 淨低1%其他角分

最好啦 驚佢2%分3隻咋

其實每次活動Pool都有part2 （泳衣仲多左1part）
出4隻角都係迎合返「このすば」（我估）

btw，日服拎石啦喂

萬聖pool都係出得1part

你講part1 part2個d應該係月中月尾既pool

萬聖 50一隻都唔中 我都冇跟進到
對上一次忍者pool都有part 2

50抽*

有台仔話 part2嘅資料唔會咁快解到包
換言之 而家解出黎嘅都係同1個pool

都唔排除有part2可能性既 冇拉姆感覺真係怪怪地

好痴線

應該最快都要等佢開左活動隔兩三日先知

雷姆睇片完全係物理角既模組 咁應該唔會揸法杖 但佢sub係惠惠就好似完全唔夾咁

無停過

台服第一怨婦
二十四小時on fire

佢要del game保平安

但係佢升姅果時係魔物攻都加,如果係物角係物攻同物防,魔角係魔攻同魔防
得智障先係魔物攻都加

唔知今次競技場競爭點

你試下arena未升齊裝打到rank18然後食ban

以同樣絆+彩裝黎講
今次競妓光法應該點都勁過光物

換隻光邊緣人應該輕鬆1TK

邊緣人拎上前排

復活啦屌

真係想死
見到繁中服要全手動想棄

一合作咁撚有良心
唔反了

記得當初日服營運開到聲話想長遠發展

巴打真係好落力

日服唔算差
台服差姐

咩事bam左

上個post #68

Wonder Planet
我深深體驗到有幾wonder

都話CRASH FEVER台服中過伏
神級魔改

台仔值得擁有

想問下生放送有無講新角色?
之前講過出新角色
最尾淨係劇情度出現

其實台服d抽蛋機率同日服係咪唔同？呢d係咪都係都關營運商事
上左轉台服fb睇，送果300石同張3星卷個個都打哂飛機咁

喂屌
比你咁講一講轉頭入去睇下先
繁中版我有1張未用

交流揀人果到睇到有2隻新角

追故mode好好睇

由天堂跌落地獄咁

台仔唔知點解好中意護住營運
做得差就不指責 唔中意唔好玩 做得好唔係必要
派少少甜頭就幫營運吹爆 恩賜黎

btw
日中2邊都係寫4%彩 1%pick up
其實4%彩係手機GAME黎講真係唔算差
日中版真實機率有無分別就唔知啦
我個人黎講日服覺得幾開心
但繁中版長期爆死

睇怕都係re0出完之後先出新角比我地用

D活動趕頭趕命咁做乜鳩

台仔話要追日服同步呀嘛
又要追又要屌

歡迎支持台狗

剛剛日版出果陣都dl過，但真心因爲VPN而卻步左del game

一路以來單修白貓
被個11%縱壞晒
一玩呢隻即刻

真，追黎唔知做乜，就算課都唔一定中得哂
比你隻驚個進度同日服一樣又點？玩家進度連日服一半都冇

主要係apple id用開hk，一轉日本就好煩

人地台仔要同步呀嘛
你理得佢地者
同埋都未計台仔uptune左跌牌/幣既量
日服打場75卷先得20-25抽獎幣
台狗75卷有4x幣
咁又點計先

淨係app store轉日本acc者

轉個日本區apple id 就冇乜所謂
但係依隻game要用vpn先煩
我成日覺得手機vpn好易比人偷信用卡

咩咁又點計，巴打你係咪思覺失調？無啦啦又幫台服口？

我覺得佢地的確係有心想做好隻驚

只係更新得有d慢

2個禮拜一活動其實正常

已經比台服迫害到痴咗線

我講遊戲整體更新
佢依家係不斷提高緊個戰力 但其實玩既野冇多到 都係得個競技場
最少都應該多一個類似公會戰咁既野玩下先似樣

面具應該必中

台服有排都未到，未有需要解凍住，繼續冷藏

邊忽幫台狗
我係屌緊唔撚公平呢樣野喎
點解我肝返黎要少你一半成果
然後班撚屌又係嘈追唔切event

而家我寧願繁中版啲活動去快啲
比夠3倍獎啦
cut多啲比4/5日算啦
反正無click assistant
唔好要我禁多咁多下
要追進度就追快啲一齊攬炒

event時間cut多啲比4/5日算啦

然後個個都係得event送果隻

咁咪好
唔係點叫攬炒
台仔中意加速嘛
計我話應該成人之美

加速唔係問題 問題係個代理都唔識做一個活動派返幾百石都夠塞住人把口都唔做

估唔到三星券抽到今日生日嗰位
但一早有啦，大把四星角冇又唔畀我

有得升技都不滿
利申 王女暗刺滿技

反正日版APPLE ID都冇咁易用信用卡, 多數入點數
轉玩日版啦, 應該玩得開心過台服

依家日版有咩角係必備？

好興奮 日版拉拉蒂娜 準備可以出場

而家新開趕唔趕得切打re0活動？

快手快腳肝到隊60應該ok既

唔計抽野
爆體應該趕到
想啲石鬆動啲就課啲月卡
有償留番遲下出RE0單抽之餘又可以慢慢儲下石

2月先實裝新大技
次次生放送啲新野都等好耐

台仔好滿足你咪阻住人

起碼知道有機會可以俾佢上場先

再嘈就一次出兩個活動

夠晒快啦掛

上個活動為左一刀過場場手動刷

刷到隻手勁痛

不如一次過一星期出哂直接跟日服開re0仲好

反正都追唔到

中到滿技好過中d出唔到既彩啦

咁快爆咁多野都係想人回巢姐

其實今次活動打哂全部首先完全係有幾百石既

依啲日版本身都有
而家講緊因為追進度
每個POOL儲石時間短左
課金壓力大左
所以應該餵狗式派返幾百石
大家就唔會有咁大怨言

我想知專武嘅數值係點同加咩

我仲以為專武好似母豬咁只係改大技用 佢分開出即係變左第2樣野

咁老定台伏傾得掂版權

本身我都諗住係咁
但專武出咗 一隻角有咁多屬又好難加屬攻 純加物法又好似hea咗啲
而家唔知佢想點

唔係掛

母豬專武除左改技仲有加白值, 有時仲會加TP等你更快出UB

你估間間都係sonet?

物魔加成低d
再加招大技強化

人地SONET都傾左一輪先得

但呢間野叫做wonder planet

佢依家直頭霸左你武器個位仲特登開多5個祠去升 唔勁真係講唔過去

都要有牙力先傾到嫁
台而家呢個代理可以拎出啲咩條件去同人傾

大家仲唔快啲返來

返台服追進度

每把重要儲多450銀同150金

台伏輕鬆補下劇情算啦. 覺得佢無牙力傾活動

補都廢事補
再嘈ban撚左你

佢俾人ban到傻咗

競妓幣而家先得4840
要下期先買到彩圖
第一次夠5千係咪應該買必殺刃？
劍就直接等到有秋秋丸先整？

又黎負碌競技場
難得玩一次手動
惠惠同王女大技竟然都crit左

btw 打法都係wave1 單體
wave2 全體
盡量留比水刺尾刀

大技: 水刺>暗刺>王女
之後隨緣

抄

3成芸芸好過4星?

水刺個彩sub係lam佢個水屬?

滿技既話係

無4星火刺
我其餘得返darkness, 2星艾莉卡之類選擇
或者放3星dust我諗都唔會差太遠

有冇死亡回歸張gif

光王女既sub到底用2星加光屬攻 定 兔王女既效益高d

CLS 競技場前排已經有啾啾丸

我都冇4星火刺
跟左你個陣入到500 希望捱到做下人

而家先得11粒藍幣
起碼一個月後先夠數

我用4星雷加3星土
同名4星加成應該勁過同名2星+屬性掛

除左活動之外根本冇途徑拎

喪刷H boss都有機會掉
不過台服前排仲係咁多藍幣要整都唔難

繁中版我夠100粒胸墊
但10粒智障都無

呢d作為非洲人睇下好啦

台仔cls, 課金補體擦爆活動 H boss，賺死台服

試過放上去既物攻係657 同 683
差26物攻但唔知差5%光屬攻實際上效果差幾多

打場練習試下囉
不過大部份時間你都係用緊普攻嫁啦

果啲應該唔關H掉落事,應該係競技場前排獎勵
所以個雪球只會愈滾愈大,高分同低分既距離只會愈拉愈大

運氣野試黎都睇唔出
諗深一層都係運氣，諗咁多都哂氣放白值高d算

或者就係差嗰少少血同防根性死唔去呢

轉會日服就可以打埋果少少血

已經跟唔到
越嚟越冇機會入前排

就算清埋今期活動都係得13智障幣
我已經叫做好彩活動跌過一粒
如果無數錯而家應該係第6次活動
就算期期頭十都只係多5粒
cls點搵夠廿粒返黎

第一名有3粒喎

[狂賀]打工出彩幣

keep住頭十都已經好癲

我起碼仲要大半個月先換到女神武

講緊高木？人地91lv,擺明課金擦關

有冇人有之前幾期排名

屌倒左53張券先發現刷錯關

睇嚟今次競技場d人都唔係點打到高分
130萬仲有1400

10抽中咗有夠會
終於可以打贏hard

你依家刷邊關？係咪都係刷鱗片？

120萬已經7千呢
頭先我爆左2野擊
1野萬幾
1野2萬
點知隻王連爆返我擊3野
最尾都係120萬上唔到分

刷活動第3關唸住刷光耳環圖
倒哂落去一張都冇先發現第2關黎
刷埋D冇撚用既風杖圖

我最高試過150萬，今次應該穩做人

我3場都比隻王爆擊CLS
前排一定有1隻開唔大就死
有冇咁黑仔

應該冇新紀錄都可以做人了

抽卡又唔見有依啲運

公平咩？

日任啲野冇攞，過12點係咪會冇左

法隊睇運爆擊算數
160>165>178>181

我都差唔多分
打到18x萬之後就全auto唔理佢
覺得穩陣1萬

我上次都係38xx

穩5000就唔理佢
反正下星期又可以換多把紅幣武

紅幣無野好換
為左粒智障幣

日版記得就換月
紅幣記得換貓板同屬性石

台伏有重大發表
估下係咩

好討厭金銀章活動 銀章基本上係慶廢嘅

執笠

營運終了

邊度講話有重大發表

合作可能性大d
雖然冇玩

台服有咩資格合作

換曬d野 44xx紅幣得番16xx

9成9 係執笠.
淨返 0.1 係即刻執笠

呢隻野都幾肝
掃蕩卷唔夠用
活動1關5體 拎佢每日派果400體都要禁幾十次
仲要打埋boss

正 嗰邊出ue 兩井石預備唔洗課
留力嗎呢邊

活動打hard可以1 take
但打ex要3 take

換咗彩武勉强可以2t
對面放多幾個煙就收皮
20票 當豪俾狗算

巴哈有圖話fb分享送1500石
但係fb搵唔到個post

換完都仲有萬幾紅幣根本無野好換

開始缺銀強化 搵晒d玉同板就係換佢

日版１個月到底會給多少水晶？ （#2F台服 、 #3F兩版本比較）

真係冇比較冇傷害

但3/F的數字又搞到台伏唔算差

其實，都真係既，到底抽白金大pool搏佢保底好定抽活動好

2萬同1萬，爭成萬石

佢有冇考慮到1個月4pool 同1個月2pool

台服每星期轉pool係事實唔洗證明
佢只係想比較日台送石量

3樓個計法搞笑？
將一次性可以拎石嘅活動撈埋日常可以拎嘅石一齊計
我唔撚計都知2星期開一次活動係少石過1星期一次活動喇
哩堆石日服有追活動嘅都拎過
唔係台服拎多咗 係台服遲拎咗
而加拎遲咗堆石當每個月可以多咗嘅石計
照佢個計法 追到日服進度之後台服仔唔撚洗玩都得喇
我真係寧願佢2個星期一次活動/pool

台狗肉酸到

我d飾冇強化到好高 所以仲夠用

武器又冇野升 女神幣武又要時間

聽日兩點，已準備好課金
唔關你事呀台狗

其實點計都死
不過用返貧民巴之前果個計法會最好
用返同樣幾多個活動去計
不過繁中版好明顯除左初頭有做樣送下野之後完全無送
變相差距應該會越黎越大

想問下光王女其實係咪一定要有
我有兔王女但冇光

可以用一星王女，用40紅幣換滿技

滿技一星王女+兔王女做sub就夠？
可以唔洗抽光王女？
係就正 想留石

夠㗎喇唔使特登抽，等雷CL仲好

我就係想儲石all in佢
見之前d巴打講到佢好撚屈

轉ser就抽到咖啦

開服到而家好似大部份活動都有用佢
的確係幾屈

但而家先抽好似有點遲?
留石抽人權好過啦

除暗刺 黎緊仲有邊隻人權

基本就呢兩隻姐
風粉毛雖然都勁但應該會比雷奶壓低變到冇咁人權 雖然我覺得都應該要抽
另外就係泳裝智障 雖然唔算人權但衝關一流

講漏左光ipad

日服手足記得清劵
21:00活動完
仲有記得紅幣換貓板同寶石

逄30號換月?即ON換一換先

換月唔係30嘅
真係下個月咪換
只係順便提埋
通常淨係提一次都個個月有人話唔記得

我就係呢類人
上個活動唔記得清卷,換小咗3個紫幣

4星飾物唔克屬要升到幾level先等於3星克屬+0?

0

動畫幾時出S3呀,好想睇食PIZZA既王女

今次提早換哂

入定20000羊準備先

可以入定多個double

睇完巴哈啲post 真心覺得台仔係食慣屎

打機黎講台仔係世界第一on9

平時俾開四五舊屎佢地食

突然俾少兩舊就會覺得你好佛心

佛心公司

一齊10抽中

2星暗防要+幾多先好過+2 3星耳環?

5

Down野啦

爆死

死回on9到
3次一張4星都冇

最後一次仲要得一隻3星

ME2

抽到乾塘啱啱好中哂

死回係抽3次定係第3次先計,

雷姆揸槍rip

抽3次
如果第一次滿意就收
唔滿意就最後換2次

3次都冇彩

第一次有4星 回左
之後兩次無

咁貪心

死回同技水抽都係伏

中

雷姆係渣鐵球 有專用武 去整武嗰度搵
btw 1井先齊

我第二次中4星 衰貪心re完得個吉

一樣

而家已經2萬隻
第一日會唔會過50萬隻

有專用武咖，唔好咁

普通4星就算啦，冇咗都唔心痛

30抽 惠惠
50抽 智障
缺一

屌
個個抽曬
仲未更新完

有大量台狗陪你

屌 我係暫時未有得玩RE0合作OK?
繁中版有無合作都唔知

BTW 咁撚耐都係60>70%
幾時更新完

點幾果陣就down定

呢隻game抽重複升技重唔重要？

隻大司祭算係好易打 預左比人輪500萬次

放假邊有咁早起
都未訓醒

抽哂課金石pool先中女神
收手算

有本體比較重要
升技可以用技水

痴線 送4星EMT都算 仲要EMT勁到癲

我pickup池抽晒3隻先見到技水池 中左我順序出黎後面個兩隻唔係可以抽少100抽

邊隻最值得升技

屌你啲劇情
彩色巨蛙

死亡回歸根本就係陷阱，第一野出個廢物4星 貪心roll左就唔會再有4星

貪心的小狗
利申冇見過4星

愛衣比松岡用觸手玩弄

哭撚埋右

佢有中降速同黑暗

廢4就算啦
你中其中一隻都re就抵死姐

hard打完仲有30秒 算係咁啦

台狗：16萬hard真佛心

要棄台伏了

咩隊打完剩咁耐

有暴擊就快一輪 呢個上哂降速得22

而家已經18萬隻 cls

我法隊儲下絆算

垃圾死亡回歸池
3次都無4星
仲要全2星

換隻emt出黎應該舒服好多

我on9過你啊
一開始中左暗有夠會同雷艾莉卡（本身有）
回左2次乜都無
不過41抽中左雷姆同女僕惠惠
有償石個3抽我抽完先見到

H王好似都好高機率跌蘋果 真係可以刷下絆

刷HARD都有絆咖咩

有蘋果送

咁你傻仔 唔洗錢有2隻仲咁貪
不過如果中滿技我都會re

40抽搞撚掂蕾姆+惠惠
死亡回歸30全2星條氣順返曬
日版萬歲
依邊機率永遠都高過繁中版好多(實測)

繼續井埋個智障佢

日服而家唔入坑, 尚待何時

唉，最後都滿足既
被大家笑下
不過由「死に戻り」變左「死にに戻り」

依個真
仲要有死亡回歸狂刷首抽
搞到我想開多個分身玩

未齊3隻
仲差智障
1個pool 3隻4星點跟

一隻都無啊

廿抽雷姆, 唔抽了

痴線，聚曬係一個pool先好呀

已經30萬隻

sorry, 唔小心開左切換控制燒體添

死亡回歸都唔中蕾姆

屌emt中回都補18xx諗緊換唔換輝痕比佢

隻野咁撚易打
場場都淨20秒以上

你真係怠惰

首抽3張3星
回第一次2張3星
回第二次1張3星

正常補師都差唔多 整水杖比佢仲好

450銀強化

想知EMT俾咩sub佢用好?

刷咗70幾場先得1張水杖

我而家先知冇隻智障係加水傷

雷姆個鎚其他人都用得

槍角...

但唔係蕾姆用

因為抽唔到

唔課唔知身體好

課左318就想收手

唔課到有 咁之前嗰啲咪嘥咗囉

岩先又整多20抽 中左隻平胸

唔抽冇然後呀清

開黎見我

boss normal 1場過
hard 要4場
係咪打normal就得？

智障 雷dust rem
利申90抽

快d升到d人60lv先

已經3隻60 都打唔入hard

追擊台伏獎賞

SUB都要升滿
未升滿前唔好曬劵打
同埋起碼整武器比佢地先可以打到HARD

冇得睇死亡回歸

日版re0活動睇黎可以一日100萬

而家6個鐘已經70萬

死歸出隻雪琳，即刻再死多次

BTW，死歸普池有冇？

冇
得送個次
抽多下得個吉

呢個池用黎測試下有幾多貪心的小狗

我係貪 不過唔係啲舊卡 係蕾姆

反正送，梗係等中限角

入坑好時機
死回3次唔中
之後20抽中3張
得左

中咗4次雷姆 我想要惠惠

惠惠好似好勁
等派石再抽

起碼仲有20抽
慢慢黎

最後一次提醒
日版23:00競妓場紅幣每月換領reset

95萬
3日應該500

提提大家有TWITTER活動
雖然唔係太清楚係咪今日開始
不過我都係做左先

加碼未
利申: 淨係刷左幾場暫時未參與

試左
係開左的
大家記住做

有咩活動

多個音符
参加方法
多個音符

鍵帽數字 1
必ず #ゲーム内お知らせから特設サイトにアクセス
鍵帽數字 2
特設サイトでTwitterアカウントを登録
鍵帽數字 3
『#リゼロから繋がるこのファン』が付いたツイートに
「いいね」 or 「RT」
鍵帽數字 4
「繋がりP」を貯めてゲーム内アイテムとの交換や限定フィギュアが当たる抽選に応募する

如果抽中咗,會唔會送香港

唔清楚
抽得中先算啦
到時睇下佢要咩資料領獎

如果淨係地址同名唔洗比電話咪試下比轉運
要埋電話咪要搵住日本嘅朋友幫手

3星角係咪都應該突滿黎sup？

係
同角有10%能力加成
3星照可以用黎做sub
甚至初期可以用住2星同角頂住先

エミリアたん都幾易有暴擊

好 d彩聖杯好難
要趁2倍刷

130抽差隻emt版 追唔追好

頂佢個肺 2000有償一下就中蕾姆
4星必中又死亡回歸就出舊卡

首先你要知到隻驚係封左海外ip

我係筑波大學既學生

官網有講
フィギュアの配送先は日本国内のみとなります。

我係筑波大學的交流生

3星卷

台狗

已經唔講絆

依啲急唔黎
最基本最易做嘅做曬先啦

twitter個活動有得換女神幣同石 但要有人like現有分換

笑咗 送200張skip卷就佛
真係改不了吃屎的習慣

200張一陣就冇哂

原來隻驚連VPN都BLOCK埋

#1

你地唔講都唔知原來有送野

200石都話好d,200skip卷真係不了

LIKE其他人就有

唔中雷姆 垃圾game

任課架喎

我都要70抽
3000有償POOL
活動POOL 50抽
2000有償就一炮中

加上仲要歪 整吐血

我90抽搞掂都未出聲
個fd 20收工呀屌

大司祭we trust

想問下日服個Twitter活動點玩
我RT 人，Like 人都冇COIN

Connect左game account未

應該就connect左
我喺game入面d banner click入去

banner click入去禁參加 叫你登入twitter ac 登入完會返去活動頁問你係咪個個ac 確認左係先算connect
同埋like完人可能會有delay

有確認
上次都冇問題 今次唔知做咩

都叫清到1000至2000體

我都連左
尋日有
今日果啲完全未有反應

清5條體已經冇晒

尋晚係咪過左11點

我啱啱先連 就唔得
慢左一日

唔係
因為我係22點幾果時係度like&retw
趕尾班車

拎得曬啲獎嘅
一日姐

但計埋今日戇尻尻咁就第二日了

【11/1直播限定！Facebook 特別活動！】
直播結束前按讚＋分享活動貼文，水晶送送送！
第一階段：按讚＋分享超過1000次就送900顆水晶
第二階段：按讚＋分享超過2000次就送1200顆水晶
第三階段：按讚＋分享超過3000次就送1500顆水晶
最後倒數！冒險者頻道即將開播！
到底是什麼重大發表！敬請期待！
【300人限定】精美資料夾也要送給你🎁

※注意事項
本活動獎勵並非累計並將於11/2 14:00統一於遊戲內發布。
關於獎勵的發送時間有可能在無預告的情況下進行變更，詳情請至遊戲內公告確認。
#美好世界FD
#美好世界FD冒險者頻道
#官方直播

繁中版手畜砌人數

岩岩見到計左數
要有依個tag嘅先計
如果你都仲未有
留意下有無like&retw錯

我知要有RE0 個tag先計
BTW 用你條LINK去RT又計到分

1500石

垃圾台仔直播
重大發表

又送精美資料夾300份
不如派多300石算撚數啦屌

又係無玩既直播主+木下木下既營運
睇都廢撚事
等懶人包

睇留言幾撚好笑

精彩節錄(偏長)

呢堆正常過堆護航jj好多

到底巴哈係咪量產護航撚
定係打手黎
點解YOUTUBE一面倒鬧
係咪依批先係真實玩家

手水神槍日服我到而家都未用到

見面會

重大發表已完

個營運長成個痴漢咁

成班毒撚見面出黎真人格劍

依個仲重要過你個見面會啦

見面會見邊個
重大發表就係依樣？

係
可以收爐

就係個營運成個痴漢咁先想出黎真人格劍

咁早開
資源一定好撚缺

好心啦 趕進度趕到咁仲送得過5抽
仲想要人借煮隆恩
巴哈我堅覺得有班係打手尼

趕到痴撚左線

on9到 根本唔會夠打

彩武換得咁少
開服即玩大部分都係得1把粉幣武
而家仲要咁早每個月用粉幣換果堆料
除左依樣仲要仲未計升專武用嘅料
課少啲都唔洗玩啦

依個無特別
不過對比返應該早左起碼2章開EX競妓場?

差距越拉越大 星星以下同上掉率唔同
無裝乖乖打幾星都有可能
唔好比我睇死佢會好快出專
到時仲煩

課長天下

on9仔先趕進度，慢慢玩算
反正貨完又唔一定有回報

台服垃圾到送1500石就完, 10抽都唔夠

依家都係，換唔完就9就

彩武到依家我先整得把爆焰杖、仲要剛剛先+4
競技武下星期會換到，到時會多把匕首。
但，就算整到把野，強化石都唔會夠用唻強化，所以又係硬膠的

就算係日服其實最top個班都係跟唔上個更新速度

台狗

開絕級free quest未

因為強化石有調整掉落同出處
做下資源分配都勉強夠用
而家我都叫有強化石儲備

最大問題係唔夠換彩武
而且咁快開返新野
彩武一定更難跟
本身已經得好少彩武
個個月換貓板屬性石又幾千
唔換又唔得
等含撚啦

Btw 日服開新競技果時首批玩家基本上換曬粉幣彩武
而家咁樣出新野法
前排同中後排斷層一定會好大
跟住就會更多人覺得點跟都跟唔到索性唔課/唔玩

日服而家我反而因為試練要用好多進化料
開始彩盃以外嘅彩料變到有時唔係好夠

btw G奶巴有幾多隻角色試練開曬5把火

開咖啦
開試練仲唔開專級邊度刷料

絕級

打機自已跟唔到真係好冇意思

一次競技場先500粒 幾時先夠換一把彩武

早d開ex其實好事黎 日服依家個祠開到11唔知又要食多幾多粒寶玉同貓版 高低星影響好細
我依家都係得8個開5把火 因為要睇佢6~11要咩料依家開始儲下料唔敢用

呢個真

所以，我都係hea打算
去到某一日真係耗盡晒「愛」時，就棄驚走人

前陣子隻ToC都係咁

睇完懶人包
好心D咁普通既野就咪特登開個直播講

cls
巴哈半個鐘前又有人出文幫台服打飛機
仲要幾十讚

其實都耗得七七八八

無咩動力再課落去

但你要計返 日服開個時80%人紅幣武換得7788 有d仲要講緊強化滿
而家台服開ex前後排差距可能係一日30紅幣起跳

我都係為睇下劇情+輕鬆先玩哩個game
而加個營運策略對於想輕鬆玩嘅人好唔友善
一來好chur 同我本身想玩嘅理念唔同
二來好似迫鳩你課咁
繼續課fgo 做非洲人算
起碼fgo係用角色吸引我課
而唔係靠縮短個pool時間迫鳩你課

我都有7隻5把火
第一次覺得自己唔比人拋得好遠
不過日版而家我缺嘅唔係寶玉同貓板反而係超級嘅進化素材

Btw 講返繁中版
依家最大問題係要取捨競妓場粉幣換唔換貓板/寶玉
好明顯繁中版玩家唔係最top果批都要放棄換貓板/寶玉去留番換彩武先
而長期前排就可以換埋貓板+寶玉
或者至少換貓板
再加上如果佢唔改弱啲EX王應該大家拎到嘅星數都幾懸殊
FEEL到變相差距會進一步大得好嚴重

新系統開得快對課金課得多嘅前排係感覺多啲野玩
同有好大明顥差距
但對一般玩家黎講
我覺得而家進度急過頭

Hea玩算都On9
又chur 又送得少 唔課了

賭場前一個pool真係課左多少落去但都係抽唔到

然後，真係感受到一切都太急太趕，與其真係咁衝落去跟進度，不如hea玩算，反正一開波都係貪個故事而唔係為乜咁

寶玉冇得刷又冇禮包買點拋人幾條街

打幾星都有啲分別嘅
太低星嘅上限趺唔到3粒
寶玉最重要真係運氣

同埋咪講左用粉幣換寶玉同貓板嘅問題
樣樣拋啲就車尾燈都見唔到

我都hea刷緊 想睇下聽日隻無頭騎士出唔出到emt
雖然初步感覺上唔一定要出

其實台版既問題得一個，就係送野比日版更不合理地少

隻game任務送石少，日版都係最近先增加活動送石
但日版生放，bug，特別日子等，係送唔少石/卷/幣
反觀台版真係得啖笑
巴哈D人唔計呢類送石根本on9

日版出活動角，正常黎講親密度係跟唔上
但日版活動直接比你打同換蘋果加親密，活動角效果10倍
台版趕進度，玩家咩都缺，但送既野仲少過日版

運氣競技場ex同普通有乜分別？

台伏

冇排名 每打一場直接拎獎品走

蘋果係今次re0先有姐 正常邊有
bug就台服正常都唔應該有 當然營運識做嘅大可以是但搵個理由送

最唔明係佢有錢印堆垃圾週邊 比埋運費送出去
但唔知點解in game撳個制就送到嘅野就縮到仆街
日服生放玩下遊戲就送女神幣 台服個on9問答玩完乜鳩都冇

獎品係隨機？
有乜特別野拎？

主要係多個渠道拎競技幣
同埋強化石+古代試練素材

女神幣呢？

前幾日先升到45LV
通常打到七至八顆星
獎品係隨機
最常見係紅幣,古代幣,強化石
出過一次寶石(升古代試煉個D)
你好彩既話都會出智障幣,PAD幣

唔係嫁 台服送石要倒貼比錢買架
所以佢地寧願送杯墊

競技幣 + 古代銅錢 + 貓版/3色玉/藍紫幣/金銀銅強化石入面其中一樣

有 不過機率一定低
當每日多幾次抽獎機會

應該係合作角先岩
因應出新角(合作角)而出蘋果比人打
避免新角絆太低冇人用/ 太難升
雷姆彩武仲有得活動直接換

趕進度，玩家資源跟唔上
最簡單直接就係送多D
或者直接係活動/任務報酬到加
日版re0點處理加新角係個好例子

有2樣野趺
基本獎勵係粉幣 越高星越多
另一樣係隨機獎勵
有智障幣 胸墊幣 貓板 寶玉 強化石
越高星趺好野機率越高同埋數量都多啲

日版有EX之後啲胸墊每個星期都好似至少趺返1/2粒
好彩2星期有1粒智障幣
最差都係1個月一粒智障幣咁上下好似

其實依個競妓場好野黎
不過真心覺得太早開搞到同前排距離會遠得好撚痛苦
因為到而家都覺得隻王打落黎好撚痛

明明IN GAME 低成本可以搞好遊戲體驗唔做
用額外資源想造靚形象比錢送野出去
大佬你自己本業都未做好丫

btw日服兩個競技場聽日一齊reset 記得陣間清晒佢

直播改送3000石 多撚謝

早就10抽齊齊整整咪好 係要youtube成班屌哂鬼先改咪柒囉

屌你老母 唔撚中

咪又係9隻2星1隻3星
我寧願你送3000 skip卷

終於叫做返樣實事

幾時先派

好耐冇上過頭250喇

故事3
このすば變咗このスバル
笑到我

溫馨提示
打埋果3場arena

今日1400

好佛好佛呀

打少咗一日競技場，連300萬分貓板都拎唔到

幾勁

幾分

162萬
雷冇絆16
Emt絆11

用emt同雷姆都隨手230萬啵
我代g奶巴講

我會用法隊

我差把水杖呀
有水杖一下清第2波
但仲研究緊用水邊緣定光好

等抄隊

一直卡喺呢個畫面要點搞？？開咗vpn，試過重down都唔得

我試過 等左幾個鐘之後用返本身嘅vpn就入得返

最後剩返1秒，3隻角色連出必殺投，勁負6

冇人理台服

我覺得哩個星期太多人屌,佢改左機率,前日兩次單抽出兩隻4星

不過唔係中卡池D機率UP角

試左咁耐法隊都唔過240萬 睇返以前物隊打280萬

搞咁多野都係3刺拖法隊算

見2*水獸奶d技好似好岩打諗住落佢
但係頂唔到大技之後兩下aoe技

將李依張圖加落頭post得唔得

搶到1001你鍾意加乜都得啦

Ok

有冇地方睇到下次有咩新boss
我光耳環得60張圖夠唔夠

如果係真係改過機率
過左兔耳王女先改
含撚啦米田共營運
繁中版我好似試過200連抽無彩
未試過打機抽野咁無運

日服等抄隊
未得閒砌

#798
今個月唔使洗光抗

抄住我先 最少有200萬 想高分啲就等g奶巴

試到196
防裝全部三星黑暗3星
好脆

emt第一次大留王大前1t開

4連冠大佬直播緊模擬最高310萬

邊到有得睇

物隊？

爆左120肉將emt同rem谷到絆18/20

台版對上次抽到四星已經係派四星券個時

隻game想點

點樣有咁多掃蕩卷刷
賣角？

長期買週卡

台剛剛收到3000千又零四星

CLS

無光有夠會
有無咩建議

淨係雷樹蘿已經跟唔到

對上次抽到4星係開服
到而家相隔大概200抽

王女？

3星維G

屌打唔到高分
諗住抽多2下又得個吉

抽多廿下就會中應該係

係咁比人上暗都打到200萬傷咁勁
我決定換防上暗唔用防暗屬攻

用緊王女了
搵唔到其他替代品

我有4星
但女神法杖未升夠+5唔夠3把法杖

冇惠惠真係打好低分
2個rank都係
抽唔到

火+5 2把紅幣+5

頂唔頂到
冇爆擊都上到160萬

Emt同雷冇都20絆
再試試先

有無配置可以跟

其實個個都係呢隊，係差武器，絆同sub既分別

下期咩防好

auto?

yes

一樣隊 有彩武 140萬

抗地破闇高物防(好似係

抗上暗特效

係運氣嘅分別 OK?

一樣 一次15x之後冇高過130

台伏下轉係呢個event同女僕池part1??

原來競妓場累計獎勵封頂由300萬加到500萬
點跟
睇嚟專武威力會好勁

500萬都係多兩舊肉 冇咩特別

300之後送得skip卷同絆料
好多時都auto就算

抗性防具，大家係刷normal主線定點？

主線好難跌

唔好整呢D
整抗屬性算
早開始玩爆左勁多石刷
有時活動有得順便刷埋
同埋去工房睇埋佢邊關出
禁埋入去睇，盡量搵D一關出到圖紙同時有金礦/鱗既黎打

抗效果遲早都要整
玩得越耐後面啲王上效果能越勁
整定一定無壞
物防較高嘅防上暗日服到而家都無活動出過圖紙

玩左一陣手動, 完全俾唔上AUTO,係唔係要有雷CL先可以玩手動

三刺基本上就等運到 事實真係冇乜技術可言
落奶真係要睇準時機開回復 尤其雷奶呢d回復技帶攻擊唔會幫你睇血直接出 所以手動既效益就高好多

初期無腦三刺運氣成份重啲靠爆擊/MISS
之後用法隊/有落奶就會手動差別大好多

其實真係幾乎唔會上抗性裝 基本上都係上抗屬裝

上次打條蟲唔用抗性場場都比人上暗喎
我上次都係上左抗性裝之後好好多
如果上次由頭到尾都唔用抗性可能5千外
感覺上近排啲王上抗性勁過以前
今次無頭都係
定係淨係我運氣差?
真係專登練習試過比以前上暗機率高好多

感覺上近排啲王上效果勁過以前好多

上次蟲都係第一下先會上闇
可以比惠惠裝抗闇 反正佢出完爆裂就完場
剩低一隻奶一隻風凜自己執生
不過如果冇乜生存壓力都可以上抗闇

今期擺明做球比emt喎黑暗間隔根本為佢而設
個兩下黑暗技係固定技黎

台服下期競技雙倍獎

其實上次魔隊無咩生存壓力
所以我係上曬防暗
本身入去預全隊都開大
如果比人一暗咗是但一隻啲傷害真係收皮
一定打唔到新傷害
本身我嗰個組合仲要係 風惠風司祭風凜
一入場就破魔防大
之後風凜同惠惠大技
暗親果場都一定無好傷害

加速勸退 貧者愈貧 富者愈富

一入就上暗
但係如果即刻補血解暗
控血就會唔掂
有防暗排技好好多

加埋EX, 課長無得輸

成個社會既縮影出哂黎

玩隻game輕鬆下都唔得

唔通減咗速你又會追到課長咩
唔比較就最輕鬆

如果淨係結算獎勵加倍
就會係進一步拉開距離
如果 (結算獎勵+每次打嘅獎勵+累計獎勵) 都加倍嘅話
就只係時間上推快多個一星期

前者係專登拉遠差距
後者就純粹加速進度

今次係邊樣?
無留意

本身下游位佢雙唔雙倍你都係下游位
神仙位你都係去唔到架啦 其實唔會影響到你既位置
而且全部人都有雙倍唔係限高位先雙倍其實無咩好嘈

下期有2千內就發達

咁事實上依2種唔同倍法係有影響差距

如果淨係結算獎勵加倍:
前排1000X2 + 8X3X10(每日3次) + 200(累計獎) = 2440
中後排 500X2 + 8X3X10 + 200(累計獎) = 1440

(結算獎勵+每次打嘅獎勵+累計獎勵) 都加倍嘅話:
前排1000X2 + 8X3X10x2 (每日3次) + 200x2 (累計獎) = 2880
中後排 500X2 + 8X3X10x2 + 200x2 (累計獎) = 1880

睇落好似無咩分別
但其實有啲中前排都未有彩武
依400可能影響佢地早一個星期有彩武
打競妓場都有影響 雖然都係1星期
同埋始終都叫有人遲玩想追進度

不過台服下期競技場係硬撚到仆街既沙蟲 如果係累計獎兩倍又幾撚狗

台服累計上限得2000萬好難拎唔哂
不過今次係得排名獎雙倍

佢上次唔係話開EX咩
如果聽日開就應該改300萬上限?

咁無法隊就真係難攪d

依家台服法隊太廢
基本所有人都係優先投資物隊 角色未出齊 法武又唔夠石升
今次哥布林就算大減物攻 沖分都係用物隊

本身最盡3千幾名
突然人品大爆發
希望Keep到

有投資法隊其實係應該台服個進度已經可以上陣
但我會覺得出到法隊既人應該唔夠十個

有冇人日服競技場EX出晒BONUS 5隻？

我淨係出除左和真另外4隻
暫時未上到10星

最後1晚應該keep到喇 恭喜

5隻出齊auto都冇腦10星

250打後直到2000前都一樣獎勵，定啦

玩咗咁耐都係auto
第一次入一萬名同10星

玩法隊要有邊幾隻

而家排218，點頂到12點

我得水果隻4星
用左佢反而好低分

我指和真

抽既話最少要有風獸奶
凜兩隻4*都需要 但最起碼都會有隻3*風活動角可以用
最大問題應該係絆同武器

水和真真係無撚用 用3*仲好

風獸奶同CL同時上場？
最基本5隻可以放邊d人

我錯了

日ser而家已經完咗500萬隻
如果台伏有合作嘅話 要打幾多日

冇彩惠惠冇CL投唔落法隊

今次個boss好撚大力

一百萬都唔過，一入boss戰就一定至少一隻盲

風CL 招補血解盲 有嘅話可以放前排

台服個剋屬高分啲係咩新玩法
暗刺水艾莉卡仲值唔值得落場

除左風屬其他全部有抗性
逼鳩你用風屬打
日服係咪都係咁

兩隻女僕係咪唔抽都得

台版獨有嘅話 佢個營運策略都幾撚cheap
不過都係有班台仔當佢哋神拜就係

仆街練習極都係得一百萬多少少

唔係好搵到風CL開大技既timing
等boss大技完用黎回血
雙攻buff變到好似無咩用
開左風CL buff隊友大技
boss大技又會回唔切血

屌 課撚到保底

台服特別版 其他屬全抗性

thx
岩岩都係YOUTUBE睇緊類似既片
學佢轉返風艾莉卡擺頭都打到10x萬

但用3刺打到過11x萬
我諗唔多唔少係因為我隻風CL絆低而且用緊+0 三星風仗
競技場奶杖+5值唔值得整?

奶多數都係用返屬性杖
我自己就奶競技杖得金+3

好
咁我直接整把風彩杖比風CL用
再質佢食野升絆

入驚果陣長期now loading，左下角唔彈條bar出嚟，點搞好

我仲以為係佢server問題
我前排有一期都係咁

咁你點搞翻好？
仆街，我要打競技場呀

我嗰次係活動最後一日
2點更新完之後就好返
btw 頭先睇巴哈
其他屬性嘅抗性係假抗性(表面係weak 其實冇減)
今日嘅3場一定要打 有機會聽日就改返做真抗性

今次隻沙蟲值唔值整彩耳環??
定係升金防暗夠做?

你好似GET錯左
巴哈個post係話用風屬打BOSS同平時一樣都係得1.5倍
而佢公告係話調整左用弱屬打會比平時扣多啲
所以台仔先話佢呃鳩玩家

活動淨成30秒 競爭得一百萬
驚入唔到四千

冇仔細睇 thx指正

耳環耳飾有咩分別?